點解Demon's Souls賣咁貴

$568 仲以為係㩒錯咗Deluxe版
都係Remake啫，仲貴過Assassin Creed、COD
到底有咩玄機？

因為獨佔

賣情懷

買碟平好多喎

唔洗抽卡算好

機都無 玩閪咩

無錢學咩人買PS5

PS game越黎越越貴

歐洲 £70

尋晚睇TWITCH 有鬼佬直播玩，
正到極點

sony 獨佔你預半年左右就大特價

Next gen所以加價

好快其他game都會跟

ps5 game定咗貴過ps4一舊以上

ac, cod下代都會賣呢個價錢

呢隻野憑咩賣得貴過2077

嫌貴唔好玩咪得囉

加價都咁多人護航

平心而論
唔值得

有日本仔打boss, 唔扣能源打爆了

新屎坑

係佢勁定隻野整衰左

真心 cd projeck red witcher 同 2077 賣得太平

早買早享受，遲買慳幾舊。

機都買唔唔到
買隻game托咩

你嫌完人貴都仲會買
代表個價仲有空間再加

我估因為今次remake係忠於原著
加上有好多人玩soul 系列係好有研究精神，所以好識點打

因為鬼滅係神作

佢地真係唔係講玩

唔出奇 distortion都10個鐘內causal玩爆左機 之前有speedrun開demon souls

哈哈，咁玩法身材一定fit

ps5全部驚定價貴左一舊

陸續有黎，都係等佢有折先買，如果唔係狗都唔屌

xbox有無 定全部game都入晒pass

課金就咁順攤

我睇同咩game比㗎咋
Cyberpunk都係500內
Remaster驚重要係英宮試刀作
賣呢個價
有少少唔太明

因為佢知道就算貴都會大賣
完~

soul系列本身就比人吹到上天
之前隻DS remastered 垃圾到飛起都大把人買

但隻狼同bb都超級好玩

平心而論 果啲電話驚課一pack都唔止500啦 呢啲大作remake賣500蚊唔過份

無話佢過份
我都會買 不過無機

逼佢出 dark soul remake

因為大把人未玩過ds1

有無打埋隻狼

用手掣玩嘅話佢係Sekiro speedrun WR保持者，好似係20分鐘爆機

ps5貴得xbox都會, pc都應該會
大把驚無入pass啦, 新出大作就更加唔會

三廠大作就應該唔會即日落 Game Pass，但 Microsoft 自家 game 好大機會出嗰日就會落 game pass

依家隻demon's souls remake搞成咁仲想remake埋ds

睇完chasethebro玩
remake左其實都好悶
我自己都係排佢係dark souls 1-3, bloodbrone, sekiro後

9月已經有新聞提過下會加價

我記得上一代中後期都有玩家討論過主機遊戲定價太低
搞到廠商去曬整課金game
所以如果佢隻game係整得好嘅我覺得加價都可以接受
前提係要個成品係好同咪撚再出斬件dlc昆多我成隻game嘅錢

憑已經出左黎有得玩
分分鐘elder ring仲早過2077有得玩呀

Demon’s souls先比人屌deluxe啲item普通版攞唔到

呢隻remake畫面係無敵，但睇片個打擊感好弱

憑佢唔會呃鳩消費者

不嬲作品嘅定價同作品嘅質素唔一定係正比

好似話仲要冇咗冇可能skip既parry聲 嚴重影響打擊感
仲有其他野 d人屌blue point畫面整得屈機 但冇玩過原作

打怪時打中但好似打中空氣咁，無晒實質感係咩嘢玩法

貴？事撚唔好打機啦

咁係真係貴
無人話佢唔好玩

有新隱藏門

唔會delay

代代都貴80蚊架唔

憑佢有大把人賣單
價錢既野冇話要有咩元素先值，有人買佢帳咪值呢個價，冇人買咪減價減到有人買為止
任你2077整到識飛，如果吸引唔到玩家就係唔值

因為佢唔洗延撚到2077

我玩咗1-3同BB先再玩返demon’s souls
又感覺唔差喎
但ds1就一定世界第一
個地圖正到

因為見d垃圾手機game隨隨便便都賺咁多

出pc我一定買

今次重製宮崎英高有冇參與?

隻game 似高清化多過重製喎

咁bandai d 濕鳩動漫game 會唔會再貴d
平時d ps4 game 都接近500

係重製
好似汪達與巨像咁

其實原作都係無乜手感, 係DS1先改進左好多
唔知佢係咪想模擬返果種手感